<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <HMC_Teljor.label>Телжор</HMC_Teljor.label>
  <HMC_Teljor.description>Телжоры - это подраса высоких, изящных существ, обитающих в густых лесах и глубоких пещерах. Были выведены случайно во время экспериментов над норбалами-гемофагами и обладают частью их способностей. Довольно кровожадны по своей природе, но к друзьям относятся очень добродушно.</HMC_Teljor.description>
  <HMC_Teljor.descriptionShort>Телжоры - это подраса высоких, изящных существ, обитающих в густых лесах и глубоких пещерах. Умеют прыгать, плеваться пеной и хорошо ориентироваться в темноте.</HMC_Teljor.descriptionShort>

  <HMC_Homunculus.label>Гомункулус</HMC_Homunculus.label>
  <HMC_Homunculus.description>Гомункулус – генетически выведенный мутант некими безумными и любящими покутить мохнатыми учеными. Цель выведения неизвестна, получившийся экземпляр крайне нестабилен генетически, но все же обладает некоторым потенциалом для выживания и даже размножения.</HMC_Homunculus.description>
  <HMC_Homunculus.descriptionShort>Творение злобных котиков с наркотиками.</HMC_Homunculus.descriptionShort>

  <HMC_HightechNorbal.label>Хайтек Норбал</HMC_HightechNorbal.label>
  <HMC_HightechNorbal.description>Хайтек Норбалы - славный народец пришел к нам из далеких глубин космоса с явно добрыми намерениями причинять добро и наносить справедливость!</HMC_HightechNorbal.description>
  <HMC_HightechNorbal.descriptionShort>Хайтек Норбалы - славный народец пришел к нам из далеких глубин космоса с явно добрыми намерениями причинять добро и наносить справедливость!</HMC_HightechNorbal.descriptionShort>

  <HMC_Lizardoggo.label>Собакящер</HMC_Lizardoggo.label>
  <HMC_Lizardoggo.description>Загадочное создание. Плод воспаленного воображения и геномного гения, слитого воедино. Довольно хладнокровное и рассудительное создание, способное не только позаботиться о себе, но и продвинуть нашу колонию на шаг ближе к звёздам. А ещё оно очень милое!</HMC_Lizardoggo.description>
  <HMC_Lizardoggo.descriptionShort>Загадочное создание. Плод воспаленного воображения и геномного гения, слитого воедино. Довольно хладнокровное и рассудительное создание, способное не только позаботиться о себе, но и продвинуть нашу колонию на шаг ближе к звёздам. А ещё оно очень милое!</HMC_Lizardoggo.descriptionShort>

</LanguageData>