<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- ====================== Neolitic and medieval ======================= -->

	<HMC_Sling.label>Праща</HMC_Sling.label>
	<HMC_Sling.description>Обычная праща, сделанная из кожи или ткани и некоторых премудростей примитивных технологий.\nИгнорирует поясные щиты.</HMC_Sling.description>

	<SharknadoGenerator.label>благословение моря</SharknadoGenerator.label>
	<SharknadoGenerator.description>Старинная статуэтка. Со слов норбальских мудрецов обладает различными эффектами от вызова дождей и провизии, заканчивая целительным эффектом, вплоть до возвращения мертвых к жизни, но странно одно - почему её никто не использовал ранее.</SharknadoGenerator.description>

	<Gun_HandCannon_HMC.label>Ручная пушка</Gun_HandCannon_HMC.label>
	<Gun_HandCannon_HMC.description>Чудовищная одноручная пушка. По слухам используется загадочным рыцарским орденом Круглого Ствола для демонстрации силы своему противнику.</Gun_HandCannon_HMC.description>

	<Gun_HandCannon2_HMC.label>Поврежденная ручная пушка</Gun_HandCannon2_HMC.label>
	<Gun_HandCannon2_HMC.description>Чудовищная одноручная пушка. По слухам используется загадочным рыцарским орденом Круглого Ствола для демонстрации силы своему противнику.\nБудет уничтожена при выпадении.</Gun_HandCannon2_HMC.description>

	<!-- ====================== Carabines and rifles ======================= -->
	
	<RF_Gun_Mosin.label>Винтовка Мосина</RF_Gun_Mosin.label>
	<RF_Gun_Mosin.description>Винтовка с затвором. Осталась с древних времён на военных складах. Хорошая дальность, хорошая мощность, низкая скорострельность.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54 мм R</RF_Gun_Mosin.description>
	
	<HMC_AVT40gun.label>Винтовка АВТ-40</HMC_AVT40gun.label>
	<HMC_AVT40gun.description>Древняя автоматическая винтовка. Осталась с древних времён на военных складах. Очень старый образец, время не пощадило её. Все характеристики оружия снижены. Хорошая (насколько это возможно) дальность, мощность и скорострельность.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54 мм R</HMC_AVT40gun.description>

	<Gun_SKS.label>Карабин СКС</Gun_SKS.label>
	<Gun_SKS.description>Карабин. Остался с древних времён на военных складах. Хорошая дальность, хорошая мощность, низкая скорострельность.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x39 мм</Gun_SKS.description>

	<Gun_AKS74U.label>Карабин АКС-74У</Gun_AKS74U.label>
	<Gun_AKS74U.description>Укороченная модификация автомата АК74.\n\nИспользует боеприпасы: 5.45x39 мм</Gun_AKS74U.description>

	<OZ14G.label>Винтовка ОЦ-14 Гроза-4</OZ14G.label>
	<OZ14G.description>Компактный штурмовой стрелковый/гранатометный комплекс, выполненный по схеме булл-пап.\n\nИспользует боеприпасы: 9x39 мм</OZ14G.description>

	<Gun_AN94A.label>Винтовка АН-94 Абакан</Gun_AN94A.label>
	<Gun_AN94A.description>Оружие древнего мира. Обладает неплохими параметрами и уникальным режимом стрельбы.\n\nИспользует боеприпасы: 5.45x39 мм</Gun_AN94A.description>

	<SHAK12ASH.label>Винтовка АШ-12</SHAK12ASH.label>
	<SHAK12ASH.description>Огнестрельное оружие древнего мира. С виду компактный карабин, а в суровой действительности - крупнокалиберная штурмовая винтовка загадочного предназначения.\n\nИспользует боеприпасы: 12.7x55 мм</SHAK12ASH.description>

	<L85A2rifle.label>Винтовка L85A2-303</L85A2rifle.label>
	<L85A2rifle.description>Оружие древнего мира. Обладает неплохими параметрами и высокой точностью одиночных выстрелов и коротких очередей. Была модифицирована загадочным племенем Индустриальных Норбалов под полноценный винтовочный калибр .303.\n\nИспользует боеприпасы: .303 British</L85A2rifle.description>

	<G11GFLver.label>Винтовка G11</G11GFLver.label>
	<G11GFLver.description>Оружие древнего мира с любопытной конструкцией и типом патронов. Большой размер магазина, высокая точность и скорострельность.\n\nИспользует боеприпасы: 4.73x33 мм</G11GFLver.description>

	<Gun_Saiga12k.label>Карабин Сайга-12К</Gun_Saiga12k.label>
	<Gun_Saiga12k.description>Оружие древнего мира, укороченное гладкоствольное ружьё/гладкоствольный карабин. По имеющейся информации данный прототип оружия в основном использовался для охоты, однако ничего не мешает использовать его и для иных целей.\n\nИспользует боеприпасы: .12 патрон</Gun_Saiga12k.description>

	<Gun_AEK971R.label>Винтовка АЕК-971</Gun_AEK971R.label>
	<Gun_AEK971R.description>Оружие древнего мира. Сбаланисрованная автоматика винтовки обеспечивает высокую точность стрельбы очередями.\n\nИспользует боеприпасы: 5.45x39 мм</Gun_AEK971R.description>

	<Gun_AEK973_HMC.label>Винтовка АЕК-973</Gun_AEK973_HMC.label>
	<Gun_AEK973_HMC.description>Оружие древнего мира. Сбаланисрованная автоматика винтовки обеспечивает высокую точность стрельбы очередями.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x39 мм</Gun_AEK973_HMC.description>

	<Gun_AK312R.label>Винтовка АК-312</Gun_AK312R.label>
	<Gun_AK312R.description>Оружие древнего мира. Согласно старой легенде, эта винтовка была создана древним поселением Индустриальных Норбалов на основе АК-308 и является её модификацией под патрон 7.62х54 мм (.312 cal). Высокий урон, средняя дальность, точность и скорострельность.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54 мм R</Gun_AK312R.description>

	<Gun_SA58_HMC.label>Винтовка DSA SA58</Gun_SA58_HMC.label>
	<Gun_SA58_HMC.description>Оружие древнего мира. Осталась с древних времён на старых военных складах в большом количестве и нередко встречается в мире Римворлда на сегодняшний день. Обладает сбалансированными характеристиками и использует винтовочные боеприпасы.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x51 мм</Gun_SA58_HMC.description>

	<Gun_AK74M_HMC.label>Винтовка АК74М</Gun_AK74M_HMC.label>
	<Gun_AK74M_HMC.description>Оружие древнего мира. Осталась с древних времён на военных складах в очень-очень большом количестве и теперь повсеместно встречается в мире Римворлда. С виду обыкновенная автоматическая винтовка с отводом пороховых газов и длинным ходом поршня.\n\nИспользует боеприпасы: 5.45x39 мм</Gun_AK74M_HMC.description>

	<Gun_AK19_HMC.label>Винтовка АК-19</Gun_AK19_HMC.label>
	<Gun_AK19_HMC.description>Оружие древнего мира. Осталась с древних времён на военных складах в большом количестве и теперь повсеместно встречается в мире Римворлда. Довольно легкая для своих габаритов.</Gun_AK19_HMC.description>

	<Gun_AK2077_HMC.label>Винтовка АК-2077</Gun_AK2077_HMC.label>
	<Gun_AK2077_HMC.description>Продвинутое оружие древнего мира. С виду обыкновенная автоматическая винтовка с отводом пороховых газов и длинным ходом поршня, а на деле – высокоточная и смертоносная лазерная хай-тек винтовка.\n\nИспользует боеприпасы: лазерная энергоячейка</Gun_AK2077_HMC.description>

	<Mag_Rifle_HMC.label>Магнитная винтовка</Mag_Rifle_HMC.label>
	<Mag_Rifle_HMC.description>Продвинутое оружие древнего мира. Необыкновенная высокоточная винтовка, способная пробить практически любую броню.</Mag_Rifle_HMC.description>

	<Gun_700NE_HMC.label>Штуцер .700 Nitro Express</Gun_700NE_HMC.label>
	<Gun_700NE_HMC.description>Оружие древнего мира. Крупнокалиберное охотничье ружье. Превосходно подходит для отстрела слонов и низколетящих гиппопотамусов</Gun_700NE_HMC.description>

	<Gun_VersatileCarbine_HMC.label>Универсальный 5 мм карабин</Gun_VersatileCarbine_HMC.label>
	<Gun_VersatileCarbine_HMC.description>Оружие древнего мира. Универсальный карабин. Может использовать любые 5 мм боеприпасы.</Gun_VersatileCarbine_HMC.description>

	<Gun_VTC9_HMC.label>Универсальный карабин VTC-9m</Gun_VTC9_HMC.label>
	<Gun_VTC9_HMC.description>Оружие древнего мира. Универсальный тактический карабин. Может использовать любые 9 мм боеприпасы. Хорошо подходит для охоты, но из-за особенностей конструкции не может использовать особые боеприпасы (такие как SH или HESH).</Gun_VTC9_HMC.description>

	<Gun_CK901_HMC.label>Карабин Colt CK-901</Gun_CK901_HMC.label>
	<Gun_CK901_HMC.description>Оружие древнего мира. Разновидность винтовок типа AR, представленная в виде гибрида AR-AK. Высокий урон и скорострельность, средняя точность и дальность стрельбы.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x39 мм</Gun_CK901_HMC.description>

	<!-- ====================== Sniper Rifles ======================= -->	

	<Gun_Vintorez.label>ВСС "Винторез"</Gun_Vintorez.label>
	<Gun_Vintorez.description>Снайперская винтовка ВСС Винторез сил специального назначения.\n\nИспользует боеприпасы: 9x39 мм</Gun_Vintorez.description>

	<Gun_Gvozdorez.label>ВССП "Гвоздорез"</Gun_Gvozdorez.label>
	<Gun_Gvozdorez.description>Винтовка снайперская специальная профотошенная Гвоздорез сил абузного назначения.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x25 мм TT</Gun_Gvozdorez.description>

	<Gun_VSSK.label>ВССК "Выхлоп"</Gun_VSSK.label>
	<Gun_VSSK.description>Винтовка снайперская специальная крупнокалиберная сил неизвестного назначения.\n\nИспользует боеприпасы: 12.7x55 мм</Gun_VSSK.description>

	<RK_Gun_SVCH.label>Снайперская винтовка СВЧ</RK_Gun_SVCH.label>
	<RK_Gun_SVCH.description>Оружие древнего мира. С виду стандартная ничем не примечательная полуавтоматическая снайперская винтовка под стандартный винтовочный патрон.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54 мм R</RK_Gun_SVCH.description>

	<RK_Gun_SVD.label>Снайперская винтовка СВД</RK_Gun_SVD.label>
	<RK_Gun_SVD.description>Оружие древнего мира. Старая, но все ещё достаточно эффективная полуавтоматическая снайперская винтовка.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54 мм R</RK_Gun_SVD.description>

	<Gun_M24SR.label>Снайперская винтовка M24A3</Gun_M24SR.label>
	<Gun_M24SR.description>Оружие древнего мира. Старая, но все ещё работоспособная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором. Калибр оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции.\n\nИспользует боеприпасы: .338 Lapua Magnum</Gun_M24SR.description>

	<Gun_SV98SR.label>Снайперская винтовка СВ-98</Gun_SV98SR.label>
	<Gun_SV98SR.description>Оружие древнего мира. Старая, но все ещё работоспособная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором. Калибр оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции.\n\nИспользует боеприпасы: .338 Lapua Magnum</Gun_SV98SR.description>

	<Gun_SVLK14C_HMC.label>Снайперская винтовка СВЛК-14С «Сумрак»</Gun_SVLK14C_HMC.label>
	<Gun_SVLK14C_HMC.description>Оружие древнего мира. Однозарядная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором. Крупный калибр оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции.\n\nИспользует боеприпасы: .408 Cheyenne Tactical</Gun_SVLK14C_HMC.description>

	<Gun_M200_HMC.label>Снайперская винтовка M200 «Intervention»</Gun_M200_HMC.label>
	<Gun_M200_HMC.description>Оружие древнего мира. Крупнокалиберная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором. Калибр оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции.\n\nИспользует боеприпасы: .408 Cheyenne Tactical</Gun_M200_HMC.description>

	<Gun_DVL10M1Saboteur.label>Снайперская винтовка ДВЛ-10 М1 «Диверсант»</Gun_DVL10M1Saboteur.label>
	<Gun_DVL10M1Saboteur.description>Оружие древнего мира. Модульная тактическая лёгкая снайперская винтовка для бесшумной стрельбы.\n\nИспользует боеприпасы: .40 Lobaev Whisper</Gun_DVL10M1Saboteur.description>

	<Gun_PTR127_HMC.label>ПТР-12.7</Gun_PTR127_HMC.label>
	<Gun_PTR127_HMC.description>Оружие древнего мира. Очень старое, тяжёлое, но все ещё достаточно эффективное противотанковое ружье</Gun_PTR127_HMC.description>

	<Gun_OSV96_HMC.label>КСВ ОСВ-96</Gun_OSV96_HMC.label>
	<Gun_OSV96_HMC.description>Оружие древнего мира. Старая, но все ещё достаточно эффективная крупнокалиберная снайперская винтовка</Gun_OSV96_HMC.description>

	<Gun_RT20_HMC.label>КСВ RT-20</Gun_RT20_HMC.label>
	<Gun_RT20_HMC.description>Оружие древнего мира. Старая, но все ещё работоспособная крупнокалиберная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором</Gun_RT20_HMC.description>

	<Gun_R2Lance_HMC.label>Снайперская энерговинтовка R2 Lance</Gun_R2Lance_HMC.label>
	<Gun_R2Lance_HMC.description>Продвинутое оружие древнего мира. Могучая снайперская энерговинтовка с продольно-скользящим затвором. Калибр оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции</Gun_R2Lance_HMC.description>

	<Gun_Item62_HMC.label>Изделие 62</Gun_Item62_HMC.label>
	<Gun_Item62_HMC.description>Продвинутое оружие древнего мира. Могучая снайперская гаусс-пушка. Конструкция оружия позволяет вести точную стрельбу на сверхдальние дистанции</Gun_Item62_HMC.description>

	<!-- ====================== Shotguns ======================= -->	
	
	<Gun_SawofShotgun.label>Обрез двустволки</Gun_SawofShotgun.label>
	<Gun_SawofShotgun.description>Обрез загадочного двуствольного ружья неизвестного происхождения.\n\nИспользует боеприпасы: .12 патрон</Gun_SawofShotgun.description>
	
	<Gun_Dvustvolka.label>Дедушкино ружьё</Gun_Dvustvolka.label>
	<Gun_Dvustvolka.description>Старое, но надёжное дедушкино ружьё. Несмотря на преклонный возраст, все ещё способно надрать задницы всяким негодяям. Предусмотрена возможность стрелять маслинами.\n\nИспользует боеприпасы: .12 патрон</Gun_Dvustvolka.description>

	<Spas12_HMC.label>Дробовик SPS-14</Spas12_HMC.label>
	<Spas12_HMC.description>Оружие древнего мира. Согласно древним легендам, это модификация автоматического дробовика была сделана племенем Индустриальных Норбалов во время их состязания оружейников, в котором основной целью было сделать самый скорострельный дробовик... даже ценой огромной отдачи у последнего.\n\nИспользует боеприпасы: .12 патрон</Spas12_HMC.description>
	
	<HMC_TozHighTech.label>Дедушкино энергоружьё</HMC_TozHighTech.label>
	<HMC_TozHighTech.description>Старое, но надёжное дедушкино энергоружьё. Несмотря на преклонный возраст, все ещё способно надрать задницы всяким кибер-негодяям. Предусмотрена возможность стрелять энерго-маслинами.\n\nИспользует боеприпасы: 15x65 мм энерго-боеприпас</HMC_TozHighTech.description>

	<!-- ====================== Pistols ======================= -->	
	
	<Gun_GreaterDesertEagle.label>Пустынный Арёль</Gun_GreaterDesertEagle.label>
	<Gun_GreaterDesertEagle.description>Модификация легендарного пистолета .50 BMG калибра вместо стандартного .50 AE. В результате такой модификации точность и прицельная дальность стрельбы несколько пострадали, но вот если попадет... .\n\nИспользует боеприпасы: .50 BMG</Gun_GreaterDesertEagle.description>

	<Gun_RSH12s.label>Револьвер РШ-12</Gun_RSH12s.label>
	<Gun_RSH12s.description>Оружие древнего мира. Габаритный револьвер крупного калибра. Средняя точность и прицельная дальность стрельбы компенсируются высокой убойностью. Был найден рядом с древними письменами, написанными на неизвестном языке. Наш переводчик смог вытащить информацию только про какого-то слона.\n\nИспользует боеприпасы: 12.7x55mm</Gun_RSH12s.description>

	<RF_Gun_EP.label>Энергопистолет R1 Pricker</RF_Gun_EP.label>
	<RF_Gun_EP.description>Продвинутый пистолет. Высокая точность, скорострельность, дальность (для пистолета) стрельбы.\n\nИспользует боеприпасы: 6x24mm энерго-боеприпас</RF_Gun_EP.description>

	<Gun_TT33_HMC.label>Пистолет ТТ-33</Gun_TT33_HMC.label>
	<Gun_TT33_HMC.description>Древний образец пистолета со сбалансированными характеристиками.\n\nИспользует боеприпасы: 7.62x25mm TT</Gun_TT33_HMC.description>

	<!-- ====================== SMGs ======================= -->	
	
	<RK_Gun_PP19Bizon.label>Пистолет-пулемет ПП-19 Бизон-2-07</RK_Gun_PP19Bizon.label>
	<RK_Gun_PP19Bizon.description>Оружие древнего мира. Пистолет-пулемёт с хорошими характеристиками и не менее хорошим размером магазина</RK_Gun_PP19Bizon.description>
	
	<Gun_Ppsh41_HMC.label>Пистолет-пулемет ППШ-41</Gun_Ppsh41_HMC.label>
	<Gun_Ppsh41_HMC.description>Оружие древнего мира. Очень старый образец пистолета-пулемета. Время не пощадило его. Все характеристики оружия снижены. \n\nИспользует боеприпасы: 7.62x25mm TT</Gun_Ppsh41_HMC.description>
		
	<HMC_SR3vikhr.label>СР-3 Вихорь</HMC_SR3vikhr.label>
	<HMC_SR3vikhr.description>Оружие древнего мира с любопытной конструкцией и типом патронов. Большой размер магазина и высокая скорострельность оправдывают его прозвище.\n\nИспользует боеприпасы: 9x39 мм</HMC_SR3vikhr.description>
	
	<HMC_Gun_Petuch.label>Пистолет-пулемет Петуч-90</HMC_Gun_Petuch.label>
	<HMC_Gun_Petuch.description>Оружие древнего мира с любопытной конструкцией и типом патронов. Большой размер магазина и огромная скорострельность, но посредственная точность. Режим полностью автоматической стрельбы вводит стрелка в состояние берсерка до полного израсходования магазина. В этом состоянии стрелок не может двигаться, он не чувствует ни страха, ни жалости, и только смерть способна остановить его.\n\nИз-за особенности стрельбы и веса держать его в одной руке не предоставляется возможным.\n\nИспользует боеприпасы: 4.73x33 мм</HMC_Gun_Petuch.description>
	
	<HMC_PlasmaSMG.label>Плазмер C4 PrismWarlock</HMC_PlasmaSMG.label>
	<HMC_PlasmaSMG.description>Плазмо-бластер компактных размеров, высокая скорострельность, но посредственная точность.\n\nИспользует боеприпасы: Плазменная энергоячейка</HMC_PlasmaSMG.description>

	<!-- ====================== Heavy ======================= -->	

	<Gun_HMC_PKP.label>Пулемет ПКП "Печеньек"</Gun_HMC_PKP.label>
	<Gun_HMC_PKP.description>Оружие древнего мира. Единый пулемет винтовочного калибра. Обладает высокой огневой мощью, но посредственной скорострельностью. Был найден на старых заросших военных продовольственных складах с печеньками. \n\nИспользует боеприпасы: 7.62x54mm R</Gun_HMC_PKP.description>

	<Gun_MG3_HMC.label>Пулемет MG3</Gun_MG3_HMC.label>
	<Gun_MG3_HMC.description>Оружие древнего мира. Единый пулемет винтовочного калибра. Обладает высокой огневой мощью. Был найден на старых заросших военных складах. \n\nИспользует боеприпасы: 7.62x51mm NATO</Gun_MG3_HMC.description>

	<Gun_6P62_HMC.label>Пулемет 6П62</Gun_6P62_HMC.label>
	<Gun_6P62_HMC.description>Оружие древнего мира. Экспериментальный крупнокалиберный ручной пулемёт с магазинным питанием под патрон 12.7x108 мм. Предназначен для борьбы с легкобронированными целями, транспортными средствами и низколетящими гиппопотами.</Gun_6P62_HMC.description>

	<Gun_RPK74M_HMC.label>Пулемет РПК-74М</Gun_RPK74M_HMC.label>
	<Gun_RPK74M_HMC.description>Оружие древнего мира. Тяжелая версия АК74М с удлиненным стволом, сошками и четырехрядным магазином на 60 патронов</Gun_RPK74M_HMC.description>

	<Gun_LWMMG_HMC.label>Пулемет LWMMG 338</Gun_LWMMG_HMC.label>
	<Gun_LWMMG_HMC.description>Оружие древнего мира. Облегчённый средний пулемёт, использующий особые винтовочные боеприпасы</Gun_LWMMG_HMC.description>

	<Gun_RPD_HMC.label>Пулемет РПД</Gun_RPD_HMC.label>
	<Gun_RPD_HMC.description>Оружие древнего мира. Ручной пулемет промежуточного калибра. Обладает высокой огневой мощью, но посредственной скорострельностью и точностью</Gun_RPD_HMC.description>

	<Gun_HMC_RPL.label>Пулемет РПЛ-20</Gun_HMC_RPL.label>
	<Gun_HMC_RPL.description>Оружие древнего мира. Ручной пулемет промежуточного калибра. Обладает сбалансированными характеристиками</Gun_HMC_RPL.description>

	<!-- ====================== Launchers ======================= -->	

	<Gun_XM25_HMC.label>XM-25 CDTE</Gun_XM25_HMC.label>
	<Gun_XM25_HMC.description>Оружие древнего мира. Гранатометный комплекс гранатометного калибра предназначенный для поражения гранатоуязвимых целей прицельным залпом гранатных гранат</Gun_XM25_HMC.description>

	<!-- ====================== Mechanoids ======================= -->	

	<Gun_DoomsDayLauncher_HMC.label>Орудие судного дня «Бабаха»</Gun_DoomsDayLauncher_HMC.label>
	<Gun_DoomsDayLauncher_HMC.description>Артиллерия для создания мини-армагеддонов</Gun_DoomsDayLauncher_HMC.description>

	<Gun_MiniLauncher_HMC.label>Мини-гранатомет</Gun_MiniLauncher_HMC.label>
	<Gun_MiniLauncher_HMC.description>Мини-артиллерия для создания мини-взрывов. Приоритет на постройки.</Gun_MiniLauncher_HMC.description>

	<Gun_MiniLauncher2_HMC.label>Мини-гранатомет 2</Gun_MiniLauncher2_HMC.label>
	<Gun_MiniLauncher2_HMC.description>Мини-артиллерия для создания мини-взрывов. Приоритет на пешек.</Gun_MiniLauncher2_HMC.description>
	
	<Gun_ZeonBlaster.label>Бластер Unc-B71 Zeon</Gun_ZeonBlaster.label>
	<Gun_ZeonBlaster.description>Редчайшая бластерная пушка. Штучный экземпляр, которым оснащаются элитные силы роя механоидов.</Gun_ZeonBlaster.description>
	
	<!-- ====================== Xcom weapons ======================= -->	

	<Laser_Pistol_HMC.label>Лазерный пистолет</Laser_Pistol_HMC.label>
	<Laser_Pistol_HMC.description>Продвинутый пистолет. Высокая точность, дальность (для пистолета) стрельбы и низкая отдача, но низкая скорострельность.</Laser_Pistol_HMC.description>

	<HMC_Gun_LaserRifle.label>Лазерная винтовка</HMC_Gun_LaserRifle.label>
	<HMC_Gun_LaserRifle.description>Продвинутая винтовка. Технология лазерной оптики в штурмовых винтовках обеспечивает существенное увеличение мощности по сравнению с обычными винтовками. Он стреляет одним мощным лазерным лучом с довольно высокой точностью и уроном.</HMC_Gun_LaserRifle.description>

	<HMC_Gun_LaserSniperRifle.label>Лазерная снайперская винтовка</HMC_Gun_LaserSniperRifle.label>
	<HMC_Gun_LaserSniperRifle.description>Продвинутая снайперская винтовка. Чрезвычайно мощное оружие, похожее на традиционную снайперскую винтовку, в которой используются новейшие достижения в оптике. Имеет более высокую скорострельность по сравнению со стандартными снайперскими винтовками.</HMC_Gun_LaserSniperRifle.description>

	<HMC_Gun_ScatterLaser.label>Лазерный дробовик</HMC_Gun_ScatterLaser.label>
	<HMC_Gun_ScatterLaser.description>Продвинутый дробовик. Выполняет ту же тактическую роль, что и традиционный дробовик, но с большим уроном. Использует специальную призматическую линзу, которая рассеивает луч, а не фокусирует его.</HMC_Gun_ScatterLaser.description>

	<HMC_Gun_HeavyLaser.label>Лазерный пулемет</HMC_Gun_HeavyLaser.label>
	<HMC_Gun_HeavyLaser.description>Продвинутый пулемет. Более тяжелая и громоздская версия лазерной винтовки. Орудие работает на грани своей допустимой температуры, но все ещё остается удовлетворительно стабильным.</HMC_Gun_HeavyLaser.description>

	<HMC_Gun_MagShotgun.label>Магнитный дробовик</HMC_Gun_MagShotgun.label>
	<HMC_Gun_MagShotgun.description>Продвинутый дробовик. Выполняет ту же тактическую роль, что и традиционный дробовик, но с большим уроном за счет сильно повышенной скорости снарядов. Использует специальные боеприпасы, которые рассыпаются в процессе стрельбы на множество маленьких осколков.</HMC_Gun_MagShotgun.description>

	<Mag_MG_HMC.label>Магнитный пулемет</Mag_MG_HMC.label>
	<Mag_MG_HMC.description>Продвинутое оружие древнего мира. Необыкновенный высокоточный пулемет, способный пробить практически любую броню.</Mag_MG_HMC.description>

</LanguageData>